伍仔條冚家剷叫人入匯豐

你老母臭閪完全冇任何分析同人講依家好時機
真係有d 蠢人信比你累撚死
網路垃圾學人講股票你識乜撚呀

過多陣一字頭咁咪更好時機入

如果兩年後升返

有咩問題 智商測試儀呀

咪再post條on9上來啦
幫佢宣傳咩?
不推文回覆丫

佢個分析真係好撚ON9乜撚野升3蚊就10個% 咁不如買282啦 升3蚊係100%

不了

唔睇了
有啲人害下人仲好

含撚啦藍絲伍

含撚伍
仆街伍
藍絲伍
臭鳩伍
傻西伍
撚屌伍
窮柒伍
賤種伍
性病伍
智障伍
短尺伍
小家伍
不舉伍
無賴伍
笨柒伍
黑伍死全家
伍你老母臭化西

垃圾伍仔叫人入垃圾五號仔